杯葛出席世衞國際歌手及演奏家

One World: Together At Home Digital Special (4月18日EDT2pm)
表演陣容：
陳奕迅 Eason Chan
張學友 Jacky Cheung
NCT 127
SuperM
Adam Lambert
Andra Day
Angèle
Anitta
Annie Lennox
Becky G
Ben Platt
Billy Porter
Billy Ray Cyrus
Black Coffee
Bridget Moynahan
Burna Boy
Cassper Nyovest
Charlie Puth
Christine and the Queens
Common
Connie Britton
Danai Gurira
Delta Goodrem
Don Cheadle
Ellie Goulding
Erin Richards
Heidi Klum
Hozier
Hussain Al Jasmi
Jack Black
Jack Johnson
Jameela Jamil
James McAvoy
Jason Segel
Jennifer Hudson
Jess Glynne
Jessie J
Jessie Reyez
John Legend
Juanes
Kesha
Lady Antebellum
Lang Lang
Leslie Odom Jr.
Lewis Hamilton
Liam Payne
Lili Reinhart
Lilly Singh
Lily Tomlin
Lindsey Vonn
Lisa Mishra
Lola Lennox
Luis Fonsi
Maren Morris
Matt Bomer
Megan Rapinoe
Milky Chance
Natti Natasha
Niall Horan
Nomzamo Mbatha
P.K. Subban
Picture This
Rita Ora
Sam Heughan
Samuel L Jackson
Sarah Jessica Parker
Sebastián Yatra
Sheryl Crow
Sho Madjozi
Sofi Tukker
SuperM
Tim Gunn
Vishal Mishra
Zucchero

One World: Together At Home Televised Broadcast (4月18日EDT8pm)
表演陣容：
朗朗
Amy Poehler
Andrea Bocelli
Awkwafina
Billie Eilish
Billie Joe Armstrong of Green Day
Burna Boy
Camila Cabello
Céline Dion
Chris Martin
David Beckham
Eddie Vedder
Ellen DeGeneres
Elton John
Finneas
Idris and Sabrina Elba
J Balvin
Jennifer Lopez
John Legend
Kacey Musgraves
Keith Urban
Kerry Washington
Lady Gaga
Lizzo
LL Cool J
Lupita Nyong’o
Maluma
Oprah Winfrey
Paul McCartney
Pharrell Williams
Priyanka Chopra Jonas
Sam Smith
Shah Rukh Khan
Shawn Mendes
Stevie Wonder
Taylor Swift
Usher

#恥與為伍

Source:

btw, 開多條國際戰線洗佢哋版好唔好? 定集中返插中共同世衞好?

推

唔知依家喺連登屌單春
班死忠會有咩反應呢

好彩冇Dua

push

原來LL COOL J仲唱緊

我聽jpop呢D唔識

4月18個lineup

好撚好笑㗎 講緊佢個label寫china唔係自願 唱廣東話已經好好明明成個show係譚德塞條仆街做搞手之一出席已經夠嘔心 跟住又話公司逼佢去 其他偽人無公司嘅？屌英皇屌謝安琪屌咁爽 到陳奕迅就話公司逼

🥱一個都唔識好難杯